# Chinese translation of django-postman.
# Copyright (C) 2011 Patrick Samson
# This file is distributed under the same license as the django-postman package.
#
# Translators:
# mikecool <genewoo@gmail.com>, 2011
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-postman\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-01 11:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-02-03 08:41+0000\n"
"Last-Translator: mikecool <genewoo@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translators: keep consistency with the <option> parameter in url translations ; 'm' stands for 'messages'
#: .\__init__.py:23
msgctxt "postman_url"
msgid "m"
msgstr ""

#: .\admin.py:30
msgid "Sender and Recipient cannot be both undefined."
msgstr "寄件人和收件人不能同时未定义。"

#: .\admin.py:37
msgid "Visitor's email is in excess."
msgstr "游客的电子邮件过量。"

#: .\admin.py:42
msgid "Visitor's email is missing."
msgstr "游客的电子邮件为空。"

#: .\admin.py:48
msgid "Reading date must be later than sending date."
msgstr "阅读日期必须晚于发送日期。"

#: .\admin.py:53
msgid "Deletion date by sender must be later than sending date."
msgstr "寄件人的删除日期必须晚于发送日期。"

#: .\admin.py:58
msgid "Deletion date by recipient must be later than sending date."
msgstr "收件人的删除日期必须晚于发送日期。"

#: .\admin.py:66
msgid "Response date must be later than sending date."
msgstr "回应日期必须晚于发送日期。"

#: .\admin.py:68
msgid "The message cannot be replied without having been read."
msgstr "该消息不能被回复而没有被阅读过。"

#: .\admin.py:70
msgid "Response date must be later than reading date."
msgstr "回应日期必须晚于阅读日期。"

#: .\admin.py:72
msgid "Response date cannot be set without at least one reply."
msgstr "设置回应日期时至少需要有一个答复。"

#: .\admin.py:74
msgid "The message cannot be replied without being in a conversation."
msgstr "该消息未在对话中所以不能被回复。"

#: .\admin.py:97 .\admin.py:179 .\templates\postman\view.html:5
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: .\admin.py:102
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: .\admin.py:107 .\admin.py:183
msgid "Moderation"
msgstr "适度"

#: .\fields.py:30
msgid "Some usernames are unknown or no longer active: {users}."
msgstr "有些用户名是未知的或非活动的：{users}。"

#: .\fields.py:31
msgid ""
"Ensure this value has at most {limit_value} distinct items (it has "
"{show_value})."
msgstr "确保该值至多{limit_value}个不同的项目(有{show_value}个)。"

#: .\fields.py:32
msgid ""
"Ensure this value has at least {limit_value} distinct items (it has "
"{show_value})."
msgstr "确保该值至少{limit_value}个不同的项目(有{show_value}个)。"

#: .\fields.py:33
msgid "Some usernames are rejected: {users}."
msgstr "一些用户名被拒绝：{users}。"

#: .\fields.py:34 .\forms.py:69
msgid "{username}"
msgstr "{username}"

#: .\fields.py:35 .\forms.py:70
msgid "{username} ({reason})"
msgstr "{username} ({reason})"

#: .\forms.py:68
msgid "Writing to some users is not possible: {users}."
msgstr "不可能写给一些用户：{users}。"

#: .\forms.py:155 .\forms.py:168
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: .\forms.py:155 .\forms.py:168 .\templates\postman\base_folder.html:35
#: .\templates\postman\reply.html:4
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: .\forms.py:167
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: .\forms.py:184
msgid "Undefined recipient."
msgstr "未定义的收件人。"

#: .\forms.py:219
msgid "Additional recipients"
msgstr "其他收件人"

#: .\forms.py:219
msgid "Additional recipient"
msgstr "其他收件人"

#: .\management\__init__.py:20
msgid "Message Rejected"
msgstr "邮件被拒绝"

#: .\management\__init__.py:20
msgid "Your message has been rejected"
msgstr "您的邮件已被拒绝"

#: .\management\__init__.py:21
msgid "Message Received"
msgstr "消息接收到了"

#: .\management\__init__.py:21
msgid "You have received a message"
msgstr "您收到一条消息"

#: .\management\__init__.py:22
msgid "Reply Received"
msgstr "收到答复"

#: .\management\__init__.py:22
msgid "You have received a reply"
msgstr "您已收到答复"

#: .\models.py:28
msgid "Pending"
msgstr "未决"

#: .\models.py:29
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: .\models.py:30 .\templates\postman\view.html:13
msgid "Rejected"
msgstr "被拒绝"

#: .\models.py:261
msgid "subject"
msgstr "主题"

#: .\models.py:262
msgid "body"
msgstr "主体"

#: .\models.py:263 .\models.py:346
msgid "sender"
msgstr "寄件人"

#: .\models.py:264 .\models.py:370
msgid "recipient"
msgstr "收件人"

#: .\models.py:265
msgid "visitor"
msgstr "游客"

#: .\models.py:266
msgid "parent message"
msgstr "父消息"

#: .\models.py:267
msgid "root message"
msgstr "根消息"

#: .\models.py:268
msgid "sent at"
msgstr "发送于"

#: .\models.py:269
msgid "read at"
msgstr "阅读于"

#: .\models.py:270
msgid "replied at"
msgstr "回答于"

#: .\models.py:271
msgid "archived by sender"
msgstr "被发件人存档"

#: .\models.py:272
msgid "archived by recipient"
msgstr "被收件人存档"

#: .\models.py:273
msgid "deleted by sender at"
msgstr "被发件人删除"

#: .\models.py:274
msgid "deleted by recipient at"
msgstr "被收件人删除"

#: .\models.py:276
msgid "status"
msgstr "状态"

#: .\models.py:278
msgid "moderator"
msgstr "主持人"

#: .\models.py:279
msgid "moderated at"
msgstr "主持于"

#: .\models.py:280
msgid "rejection reason"
msgstr "拒绝原因"

#: .\models.py:285
msgid "message"
msgstr "消息"

#: .\models.py:286
msgid "messages"
msgstr "消息"

#: .\models.py:398
msgid "Undefined sender."
msgstr "未定义的发件人。"

#: .\models.py:546
msgid "pending message"
msgstr "未决消息"

#: .\models.py:547
msgid "pending messages"
msgstr "未决消息"

#: .\templates\admin\postman\pendingmessage\change_form.html:17
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "请更正下列错误。"

#: .\templates\admin\postman\pendingmessage\submit_line.html:6
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: .\templates\admin\postman\pendingmessage\submit_line.html:7
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: .\templates\postman\archives.html:3
msgid "Archived Messages"
msgstr "归档的邮件"

#: .\templates\postman\archives.html:7
msgid ""
"Messages in this folder will never be removed. You can use this folder for "
"long term storage."
msgstr "此文件夹中的信息将永远不会被删除。你可以使用此文件夹为长期贮存。"

#: .\templates\postman\base.html:3
msgid "Messaging"
msgstr "消息"

#: .\templates\postman\base.html:9
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: .\templates\postman\base.html:10 .\templates\postman\sent.html:3
msgid "Sent Messages"
msgstr "发送的邮件"

#: .\templates\postman\base.html:11 .\templates\postman\write.html:3
msgid "Write"
msgstr "写"

#: .\templates\postman\base.html:12
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: .\templates\postman\base.html:13
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: .\templates\postman\base_folder.html:15
msgid "Sorry, this page number is invalid."
msgstr "对不起，此页号无效。"

#: .\templates\postman\base_folder.html:19
msgid "by conversation"
msgstr "在对话"

#: .\templates\postman\base_folder.html:20
msgid "by message"
msgstr "通过消息"

#: .\templates\postman\base_folder.html:24 .\templates\postman\view.html:22
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\templates\postman\base_folder.html:25 .\templates\postman\view.html:23
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: .\templates\postman\base_folder.html:26
msgid "Undelete"
msgstr "取消删除"

#: .\templates\postman\base_folder.html:27
msgid "Mark as read"
msgstr ""

#: .\templates\postman\base_folder.html:28
msgid "Mark as unread"
msgstr ""

#: .\templates\postman\base_folder.html:33
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: .\templates\postman\base_folder.html:34
msgid "Sender"
msgstr "寄件人"

#: .\templates\postman\base_folder.html:36
msgid "Subject"
msgstr "主体"

#: .\templates\postman\base_folder.html:37
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\templates\postman\base_folder.html:52
msgid "g:i A,M j,n/j/y"
msgstr "G:i,M j,y/n/j"

#: .\templates\postman\base_folder.html:59
msgid "No messages."
msgstr "没有邮件。"

#: .\templates\postman\base_write.html:18
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: .\templates\postman\email_user.txt:1
msgid "Dear user,"
msgstr "尊敬的用户，"

#: .\templates\postman\email_user.txt:3
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:3
#, python-format
msgid "On %(date)s, you asked to send a message to the user '%(recipient)s'."
msgstr "于 %(date)s, 你向 '%(recipient)s' 发出了一条消息。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:5
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:5
msgid "Your message has been rejected by the moderator"
msgstr "您的邮件被主持人拒绝"

#: .\templates\postman\email_user.txt:5
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:5
msgid ", for the following reason:"
msgstr "基于以下原因："

#: .\templates\postman\email_user.txt:9
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:10
#, python-format
msgid "On %(date)s, you sent a message to the user '%(sender)s'."
msgstr "于 %(date)s, 你向 '%(sender)s' 发出了一条消息。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:10
msgid "Your correspondent has given you an answer."
msgstr "你的联络人给你一个答案。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:11
#, python-format
msgid "You have received a copy of a response from the user '%(sender)s'."
msgstr "您收到的用户 '%(sender)s'的一个回应的副本。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:13
#, python-format
msgid "You have received a message from the user '%(sender)s'."
msgstr "您收到的从用户 '%(sender)s'来的消息。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:16
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:14
msgid "Thank you again for your interest in our services."
msgstr "再次感谢您对我们服务的兴趣。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:17
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:16
msgid "The site administrator"
msgstr "该网站管理员"

#: .\templates\postman\email_user.txt:19
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:18
msgid ""
"Note: This message is issued by an automated system.\n"
"Do not reply, this would not be taken into account."
msgstr ""
"注：此消息是由自动系统发出。\n"
"请不要回复，这将不会被带入帐号。"

#: .\templates\postman\email_user_subject.txt:1
#: .\templates\postman\email_visitor_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Message \"%(subject)s\" on the site %(sitename)s"
msgstr "消息\"%(subject)s\" 在网站 - %(sitename)s"

#: .\templates\postman\email_visitor.txt:1
msgid "Dear visitor,"
msgstr "亲爱的游客，"

#: .\templates\postman\email_visitor.txt:8
msgid "As a reminder, please find below the content of your message."
msgstr "在此提醒您，请找到以下的邮件内容。"

#: .\templates\postman\email_visitor.txt:11
msgid "Please find below the answer from your correspondent."
msgstr "请从下面找到你的联络人的答案。"

#: .\templates\postman\email_visitor.txt:15
msgid "For more comfort, we encourage you to open an account on the site."
msgstr "我们鼓励您在网站上开设一个帐户一边更舒适的使用系统。"

#: .\templates\postman\inbox.html:3
msgid "Received Messages"
msgstr "收到的邮件"

#: .\templates\postman\inbox.html:6
msgid "Received"
msgstr "收到的"

#: .\templates\postman\reply.html:3 .\templates\postman\view.html:25
#: .\templates\postman\view.html:28 .\templates\postman\view.html:31
msgid "Reply"
msgstr "回复的"

#: .\templates\postman\sent.html:8
msgid "Sent"
msgstr "发送的"

#: .\templates\postman\trash.html:3
msgid "Deleted Messages"
msgstr "已删除邮件"

#: .\templates\postman\trash.html:10
msgid ""
"Messages in this folder can be removed from time to time. For long term "
"storage, use instead the archive folder."
msgstr "此文件夹中的邮件可时不时被删除。为了长期保存，使用规档文件夹作为取代。"

#: .\templates\postman\view.html:5
msgid "Conversation"
msgstr "对话"

#: .\templates\postman\view.html:13
msgid ":"
msgstr ":"

#: .\templates\postman\view.html:20
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .\templatetags\postman_tags.py:47
msgid "<me>"
msgstr "<我>"

#. Translators: keep consistency of the <option> parameter with the translation for 'm'
#: .\urls.py:106
msgctxt "postman_url"
msgid "^inbox/(?:(?P<option>m)/)?$"
msgstr ""

#. Translators: keep consistency of the <option> parameter with the translation for 'm'
#: .\urls.py:108
msgctxt "postman_url"
msgid "^sent/(?:(?P<option>m)/)?$"
msgstr ""

#. Translators: keep consistency of the <option> parameter with the translation for 'm'
#: .\urls.py:110
msgctxt "postman_url"
msgid "^archives/(?:(?P<option>m)/)?$"
msgstr ""

#. Translators: keep consistency of the <option> parameter with the translation for 'm'
#: .\urls.py:112
msgctxt "postman_url"
msgid "^trash/(?:(?P<option>m)/)?$"
msgstr ""

#: .\urls.py:113
msgctxt "postman_url"
msgid "^write/(?:(?P<recipients>[^/#]+)/)?$"
msgstr ""

#: .\urls.py:114
msgctxt "postman_url"
msgid "^reply/(?P<message_id>[\\d]+)/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:115
msgctxt "postman_url"
msgid "^view/(?P<message_id>[\\d]+)/$"
msgstr ""

#. Translators: 't' stands for 'thread'
#: .\urls.py:117
msgctxt "postman_url"
msgid "^view/t/(?P<thread_id>[\\d]+)/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:118
msgctxt "postman_url"
msgid "^archive/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:119
msgctxt "postman_url"
msgid "^delete/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:120
msgctxt "postman_url"
msgid "^undelete/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:121
msgctxt "postman_url"
msgid "^mark-read/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:122
msgctxt "postman_url"
msgid "^mark-unread/$"
msgstr ""

#: .\utils.py:65
msgid "> "
msgstr "> "

#: .\utils.py:81
msgid ""
"\n"
"\n"
"{sender} wrote:\n"
"{body}\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"{sender}写到：\n"
"{body}\n"

#: .\utils.py:91
msgid "Re: {subject}"
msgstr "回复：{subject}"

#: .\views.py:194
msgid "Message successfully sent."
msgstr "邮件成功发送。"

#: .\views.py:196
msgid "Message rejected for at least one recipient."
msgstr "邮件的收件人至少有一个被拒绝了。"

#: .\views.py:414
msgid "Select at least one object."
msgstr "至少选择一个对象。"

#: .\views.py:427
msgid "Messages or conversations successfully archived."
msgstr "邮件或对话已成功存档。"

#: .\views.py:434
msgid "Messages or conversations successfully deleted."
msgstr "邮件或对话已成功删除。"

#: .\views.py:441
msgid "Messages or conversations successfully recovered."
msgstr "邮件或对话已成功回收。"

#: .\views.py:452
msgid "Messages or conversations successfully marked as read."
msgstr ""

#: .\views.py:458
msgid "Messages or conversations successfully marked as unread."
msgstr ""
